SoFi set唔到$32859

有無Ching 解救

max 1666 on99

hsbc 做到 1999

點算？
收巿佢用咩價收？

咁咪用市價

咁係唔係去唔到$32857？
頂手Sofi so on99

唔係今日完

Sofi我set咗價入貨 但到價都係顯示入唔到貨